在台港生 入一入嚟

有手足開咗個tg group 大家可以入一入嚟傾下可以有啲咩行動

推

係連登post咪咩人都入得？
巴打真係有心既話
建議搵每間大學港澳會fb再慢慢聚人

多謝巴打建議 咁我都唔推post啦
再捻捻點搞先